屌你老母 foodpanda

屌你老母 垃撚圾foodpanda
On9 送一半唔送一半
7點叫到依家都未撚送到

落街自己搵啦

叫得國寶你預左啦仲有唔使諗住投訴，個cs一個唔歡喜就會cut 9 你線，慳返啖氣下次叫第二間啦～

自己煮個麵好過啦
你叫外賣九大簋咩？
餓撚死阿叉都未送到你到啦

睇完加料post
即刻del咗呢個垃圾app

屌個班弱智連登仔

國寶係泰國送緊外賣，你等下啦